邊個用1萬蚊買部IphoneX我一定笑柒佢

多數後生仔 mk妹 港女都係搵緊一萬5 6左右人工
走去買部成皮野手機 on99
唔怪得話買唔到樓

買完出年技術改良+減價先好笑

減價？你食錯藥？

乜1皮對你黎講好多咩 ？

乜你覺得1皮買電話值咩

主要係唔値,如果唔係用緊7P我肯定買8P

X不了

1皮野散紙黎啫

1萬蚊多與少同部電話值唔值一萬蚊係兩回事

點為之值我又唔識定義
品牌 技術 材料 系統 體驗 仲有好多方面
不過成皮的確唔平

一皮唔貴，不過用一皮買部機翻嚟連解鎖都fail就真係貼錢買難受

又要多謝老母送比我先

$9888 當你用兩年
一個week先用你$95

用完兩年仲應該有 $2000 執返
好貴咩？

連燈仔越反越紅

窮撚先追新機，有錢人就只係夠用就得
窮撚先trade黎trade去

中哂，連登多青少年窮撚我十分理解

如果27歲一個月50k買一萬蚊既iPhone會唔會俾你笑柒
利申：雙失青年

月入50k 難怪唔識Vertu

認同，身邊啲有錢鬼佬都係用緊5s同6，最好笑係啲連登仔仲問人1萬蚊好多咩，明明人地都唔志在

我住澳洲咁耐，睇住年年排隊買iphone個批都係asians

死啦
點解我平時服侍嗰啲有錢佬客
同連登仔講嗰啲有錢佬完全唔同
究竟我係咪畀人呃咗
班客係咪扮緊有錢佬

大把人都唔志在1萬蚊
換下電話都唔得
扮夠清高未

知唔知咩係Vertu呀 窮撚

巴打誤會左我，我意思唔係唔換得 係睇唔過眼啲人追問啲話唔換iphone x嘅人"一萬蚊好貴咩"姐

早排比大陸收購左個間

1萬蚊買部機番黎sd msg,上ig , 真係笑到無謂

唔識
窮撚唔識世界

又唔係雞又唔係500k，買乜撚野Vertu

你無啦啦衝出黎做乜撚野 爭住認自己識啊？

廢事同啲窮撚嘈
身家冇10m咪撚同我講野，影衰哂

井底之蛙
vertu 26萬一部仲係android你係咪笑柒佢?
跟身24小時一對一管家服務包辦所有機票酒店任何私人野都得。
眼界唔同。

PS:iPhoneX本身就柒，同價錢無關

大撚把錢買黎比d朋友睇姐 你笑唔笑真係wfc

Vertu唔係爭d執咩

經過多次易手，英國奢侈手機品牌 Vertu 最後落入土耳其商人 Murat Hakan Uzan 手上，不過他未能扭轉 Vertu 欠債纍纍，資不抵債的命運。今年 7 月中 Vertu 宣佈即時終止服務，並且清盤和裁減所有員工。為了盡可能償還欠債，清盤人早前開設將 Vertu 的資產拍賣。

英國奢華手機品牌VERTU，其香港分公司Vertu Hong Kong Ltd遭太古廣塲投資有限公司入稟追租，指VERTU由16年3月至18年2月租用太古廣場舖位，月租約20萬元，另加宣傳雜費，但VERTU自今年5月開始拖欠租金，至今連利息共欠超過103萬元，故要求還錢及交回舖位。

Vertu Ltd曾經屬於手機製造商諾基亞旗下獨立運作的子公司，諾基亞與EQT VI於2012年6月份達成Vertu的出售協議。2015年EQT VI將Vertu賣給香港的國鼎投資控股。2017年3月，國鼎投資控股將Vertu Ltd轉手給流亡於法國巴黎的土耳其富商烏贊（Murat Hakan Uzan），雙方約定以5000萬英磅交易，但國鼎投資控股遲遲未收到款項，已興訟。2017年7月，申請破產保護，並已停止英國的生產線，將清算資產並裁員200人。Vertu Ltd負債1.28億英磅，並且積欠員工薪水、退休金以及高通（Qualcomm）等公司的貨款，不過烏贊將保留Vertu品牌。[1]

vertu收撚左皮啦上面班on9仔重提住vertu係有錢笑撚死人咩

Apple 有心想推高個價位 賺到盡
同MacBook Pro 一樣

搵一個吸引傳媒既gimmick 造新聞炒人氣
之後set到個價上外太空
引班追潮流既人買

我搵6000一個月都要換

1萬都俾唔起

其實香港地
後生仔唔洗儲錢買樓用錢租樓
個個搵萬幾一個月
大撚把錢洗啦
交完家用
仲有成皮錢任你洗
得閒返下屋企食飯
其他全部攞來玩攞來尻用都夠啦
買名牌都得
一萬買iphoneX比唔起？
傻尻學生妹見到你出左部iphoneX都出出地水啦

部iphone 5s用到爛 hang哂機
之後換左ip7s
但我諗宜個價錢我下一部電話唔會再買iphone
雖然都係用到部7s壞先會換
唔係有冇錢既問題
係唔值得 同唔需要

做開PTGF, 5萬左右一個月
其實好平

賣器官都要買

一街都係iphoneX時，你應該好唔得閒咁

Vertu, 破左產就執個間呀嘛

小朋友仲讀緊書我唔怪你

係大把人既世界，1 萬同6 千根本冇分別
就好似街邊魚蛋5 蚊定7 蚊一串咁，得啲窮撚care

歐洲撚表示班老細住部都仲用緊5 有個仲要用winphone
連登仔學人講錢 買貴野黎串人 你老幾呀asian

你想搞個人feature 冇問題 但wo同!真係唔多夠膠同eye catching

Sorry我大學professor用緊Nokia
算吧啦，香港人係要用呢啲嘢嚟等自我感覺良好

窮撚圍爐區

1皮都唔貴啦
我買部Surfacebook都要2皮幾野啦

無錢葡萄人都好意思出post 笑人

我professor仲用緊call機，香港人係鍾意買貴野哂命

事實

我覺得iphoneX好靚喎

部機有幾勁 真係咁關事?
除左影相果part
開app快左
你真係感受到部機有幾勁

當我地笑港女崇尚名牌時
係咁追iphone新機 又係咪另一種港女行為

有預感
iphone se大賣情況會係iphone 7 / 7+重現

當你覺得一萬係小數目覺得抵添啦 仲值唔值

佢深潛左啦

賣身買機

Vertu呢d垃圾機狗也不屌 乜柒廿四小時一對一
你打得通先算啦

用得呢部機, 個人既價值觀應該幾特別.

個iOS 成日有bug
唔再值得用咁貴既錢買部機番黎
利申 用緊iPhone 7

示乎用者真正的需求而有不同的評論

（想買但窮撚買唔起）

咁都有嘢笑

我華強北自己用一千蚊砌部又點計

ptgf要俾人屌4獲才買到

好多擾敵撚

師兄是否冇腦？

要用一部電話去build up自己身份
究竟係要幾無自信 幾自卑既人先會咁做

有無人笑+X哥 唔係戴貴勞
有無人笑巴菲特 仲用緊N年前N記摺機

idog 真係好撚嘔心
多謝腦細

Professor is a man

果粉真係冇腦到癲

唔係有冇一皮既問題，係值唔值既問題

好心啦班果粉之前仲要話Nokia 8 4千蚊唔值

想用咪用囉，其實有乜問題，有人鐘意追新野有人等舊跌價，咁都好拗
不過vertu真心on9，姑姐用緊，個樣好柒，仲執鳩埋

大家都唔好買壓佢價再大手入貨

利申：正係西歐國家都撐起apple減量就有份實唔會減價

值唔值個個價值觀唔同嘅，正如我條女買個濕鳩袋我又覺得唔值一樣，同樣地我買支bos 佢都話唔值啦

每次換機都係等親戚用完啲二手機，一蚊都唔洗比

我都係等老母買 上年早兩星期話部電話爛鳩左

小學雞？

有錢刀要俾梨笑
Ching ho ball
猁申諗住一出即入

刀你老母

好多窮人

酸到呢

有冇人資助我一萬蚊買iphoneX俾樓主笑我？

買野享受都要俾人批鬥 使唔使立法禁止2萬月入樓下嘅人唔畀買i瘋啊

炒隻股都唔止啦1皮

手袋同男人野都話係兩樣唔同既野

依家講緊一樣係智能手機，說穿了果粉覺得值咪就係個牌子 咁果粉自己high，人地要用安撞買部4千蚊又要去踩場話人唔值，你都識講值唔但個個人睇法唔同，咁班果粉係咪精神分裂

買3310啦
做老細都用

有個fd搵8k話要同佢女神一人用一部

窮撚思想
抵你地一世捱窮

你識好型呀

成萬蚊買部iphone來玩whatsapp/打電話/facebook

宜家仲有人搵8k咁少

樓主自己買唔起就唔開post安慰自己啦 顯得你更無知

乜野兩樣唔同野？
一定要買hermes?平平地用Agnes b唔得？
一定要買bos?平平地用rockshox唔得？
同樣地，一定要iPhone?用nokia唔得？
Hermes同bos，唔識嘅都可以話買brand。

用過***，lg，sony，最後都係去返apple，好多身邊都忍唔到an機越用越lag跳船，出新機有能力買黎用都要俾人批鬥

Ho sick ball
Verdu刀sick

Ifan成日都係咁嫁啦 人地其他機發佈會post 大家討論緊科技野 好地地就會彈隻狗出黎話點點點我做乜唔買iphone an機一定lag又點點點 成個廢老咁鳩up
到你去番apple發佈會post望下 屌你成班邪教咁款 又話打j又教主前教主後 科技討論 不了
屌那星ifan弱智真係冇屌錯

仲有 的確你要洗1皮買垃圾我阻你唔到 但我係要屌鳩你on9呀

至少我用7p目前打機唔lag....同事出左就s8 lag到彈game....

聽人講以前大哥大都要成兩皮
今日黎講算平

有錢買最新最好用既野都要比樓主批鬥

D樓仲貴大把人買 樓主唔去批鬥人？ 定樓主無錢買

用電話都要分教派

茅上搜基台甘耐
原來仲停留系尼個stage

你個名

用緊ip7覆你 同為前s7 g2 3 4用家表示 到到而家都冇lag過 唔覺手上部ip7有幾順 以上4部機一樣做到同樣表現
利申 s7 g2跌撚左 G3 4一部公司機一部日用

用apple=ifan
用an=an狗

吾巧玩啦
講流暢g系茅得比喎ching

不嬲班ifan都痴線嫁啦 上親手機台都要打定針
係小圈子post都成日比佢地攻城呀慘

平時用的確分別唔大，不過一玩大食game，an機好多都優化得差，唔知關唔關部部spec唔同事

成皮野對我黎講真係好貴
所以唔會買，部iphone7+仲用得好地地

吹水大會開始

之前cd rom開，收左apple錢咁，屌米又有打手
用部電話都咁撚複雜

人既問題 係要講lag咁多部最lag一定係s7 之後係g2
G2係ram既問題冇計 s7 純粹係***柒
但到到用pixel 呢啲pure android 機 啲ifan係死都仲要話lag 再話咩咩同事個朋友個姑姐用既***點點點 我可以點🤷🏿‍♂️ 由佢地自我感覺良好囉

比樓豬笑柒咁撚大鑊, 睇黎iphone x 一定冇人敢買。

樓主都on99 人地鐘意買咪買 開心咪得
利申 唔會買

咁有錢佬會唔會拎十萬蚊去屌欣宜呀？抵屌添啦

駁唔到

Ching好幽默😂🤣😂🤣
電話lag刀可以系人既問題 笑得巧開心thanks

係咪覺得自己好勁??

屌米華為果班就擺明收左錢嫁啦咁易睇 但apple果班好明顯成班真心膠 點解 因為現實佢地都係咁
根本理想就係你有你用我有我用 咪分開討論囉 係要下下拉鳩埋人地黎講 再話比人知apple最好 而重點係想話比人知佢洗左幾k買左部「最好」既手機
笑撚死

心水清

姐係我部唔lag係我出左問題 lag先係正常

真係慘 ... 講得出做得到 .. 我諗你除非唔出街 .. 唔係一定甩撚硬牙較 ..

蘋果賣的是未來，買的是情懷，蘋果公司為我們打開未來的大門，為了下一代的生活，$10000算什麼？
利申：非打手

有錢佬要排隊

想買就買囉 點解要笑人地？你覺得唔值唔代表人地覺得唔值

吾知牙
可能ching有超能力😂😂😂😂😂

人地想笑想屌都係人地既自由啦咁 一係見到樓主笑果時你拉馬做佢囉

我都想做
有冇門路介紹

唔請gay

Vertu依家無人接手等破產，你笑人唔識vertu做乜春
媽好柒

連卡佛日日都拍烏蠅

其實錢對有錢人嚟講只不過係數字，iPhone6出嗰時炒到萬幾蚊，咪又係大把人食炒價，根本香港大把人都唔志在呢少少錢，係佢地眼中只有鍾意同唔鍾意，買同唔買，唔會因為覺得10000蚊唔值所以唔買㗎，所以樓主你都係唔好笑啦，大家眼界根本唔同

談話內容質素持續下降

5P字都冇人block

窮撚互相迫害post
我都係出返去先

Apple watch咁廢都有人買 x算什麼 再者有啲果迷真係on9嫁 一出新就會自動比錢

邊係 我有個有錢frd年年都換新iphone
唔同嘅係佢舊個啲機懶得攞去trade 掉係屋企就算

想問下各位ching
小弟月入25K 加 bonus約29K
未結婚兩老唔駛供養
買唔買得呀

其實無花無爛 2年都拎得番最少一半價格
呢個係apple product特色

唔得 換咗就係窮撚

呢樣真

買部電話都比人笑柒
我都無笑柒5/6千買yeezy 果班人
典解要咁笑禾呀

執柒左啦弱智仔

想買咪買囉 價值又唔係連登仔決定
仲要開post笑柒人
到時一街都係 有排你笑

買唔起又唔認果d起哂鋼係咁屌

我唔知，總之我買唔起 ，買得起嗰啲就全部都係窮撚+on9仔

鬥古老

價值觀不同。
我搵得多過你，無人要供養，我都不會買。
對我黎講太貴。而且無咩特別功能，對我無吸引力。

冇150萬年薪以上冇資格話一萬蚊買部電玩唔多

Professor 用call機= 型
連登仔用 = 窮柒毒

分清左個罪原係邊未

女神

褲袋有另一部smartphone 你唔知je
公事一部私人野一部啦
call機 咁醫生都係啦

不過認真
我都真係要諗下
依家6S用得好順好開心

買唔起都要充大頭鬼信用卡分期買個啲充真係抵比人笑喇

窮撚追新機？你未見過個個明星一個月內轉哂機？

咁有人1皮野食餐飯都係咁啦

其實老老實實冇乜upgrade，本身諗住換
睇完個發佈會都諗咗諗
再睇下點啦，話唔定有一日心血來潮咪走去買
冇咗個touch id真係嚇親我
始終係一部電話，幾多功能都有個譜，所以我冇乜要求啦，睇心情啦

嗰啲都係on9仔死窮撚嚟

睇你打算用幾年，成日換機緊係唔值啦
我自己部5s用咗4年，7000＋買，計翻每年都係千幾二千。
9估 iPhoneX可以用5年度

咁都有得兜

屌 連登咁撚多野都未做過既中學雞大學牛
呢班人就最鐘意追 乜鳩都追同課金打機
就算自己冇錢借黎都要威
買部電話又分期又借錢又呢樣個樣
晒撚氣啦

你知唔知人地bankrupt就真

碌卡還min pay炸

成萬蚊
我搵30K都未必會買, 真心貴
靚大哂咩
真係無乜好跳躍性既upgrade

啲人都幾好笑 呢頭話人地做乜關樓主咩事 懶係清高咁
但果頭又走哂入黎起哂鋼 真係世界級

不過根據樓上班“有錢人”既邏輯，人地破產賣盤又點？夠貴我又買得起就夠啦

其實呢啲科技野追黎做乜丫，用到就好了

由IPHONE X 發佈

📍深圳市腎臟移植中心

電話已經發展到極致
就算有創新我都相信唔會係生果到出嚟
依家apple純粹係質量好過an機，講功能其實已經不相伯仲

出面d post仲係咁話d人批評係因為買唔起 真係精神分裂

好中

係得有錢人嗰part唔中，連登多窮撚所以你對有錢人有誤解好正常

可能佢地覺得自己比1皮買樣玩具好威掛
但現實就係佢地依然依靠緊身外物同金錢去提升自己既品格地位 真心可憐

質量係最緊要
an機鳩推新功能但質素參差不齊, 變相將新功能收皮
電話黎緊再推上, 應該都係硬件上
例如影相拍片、變隨身外置hd

啱，所以點都做apple死忠

睇完x發佈完全睇唔到所謂既質量 sor

質量差令到個價差近一倍

30k學人買10k部電話，冇120k都冇資格買啦

我同事仲用緊飛鴿傳書
最近仲練緊如來神掌添

又唔見你話d人用幾百萬買個蚊位單位 我唔信個一萬蚊就會買唔到樓

窮西
拎住D錢落去啦

講質量唔駛再講啦
apple點差都屌打an係唔需要再講

sorly

我月入十萬 我一萬買電話都唔買樓
利申 後生仔

Btw
IPhone 8 同 IPhone X 都係差1300蚊姐

好驚樓主笑到甩牙較

斷wifi 壞speaker 卡死畫面 的確屌打an既咁又

蚊型豪宅一路都屌緊 你昏迷左幾耐？

你講case, 人地發生率
呢個年頭仲有人嘈

幾百萬買樓住完會冇咗嗰幾百萬？
更何況連登咁多公屋仔你講買樓

硬擦膠 係邊度
快啲去買
apple 等緊你課成皮嘢

22歲 欠落30萬數 你問我答

17歲出黎做野
做話各行各業
想努力做Sales工還錢 點知連錢都無飯開
而加欠落20萬銀行卡數
再加10萬朋友債

諗過破產/自殺 但又無勇氣

一萬蚊買部電話又真係幾戇居

Ur name

真話總算有人講

當年12800個4仔我都買左啦

我識十個八個2000萬以上年薪左右嘅人，唔知算唔算有錢
真係得2個用iphone,其他都用android 啲2,3000蚊機，不過冇人用vertu😂

D Chanel 幾皮一個，OL仔萬幾蚊人工咪又係追住買

班OL姐姐都知自己係追緊名牌追款，唔會話條皮帶係人體工學設計，個扣係NASA最新科技

好過班果粉又夾硬搵d spec呀質量呀黎兜，咩野spec咩野質量咁把炮呀貴人地成倍

得罪講句, 去旅行一星期一皮都隨時冇左,
咁唔通又話唔值?
用電話通常over 1年啦

同note 8咪差唔多錢
都唔見得note8 有乜咁勁

大家都reach到256gb黎計人地平過你好多 仲要插到sd card 張卡仲要通常送埋

潮流同生活態度既野，你識條春咩

電話已經進化成娛樂工具，一萬蚊買部遊戲機玩又的確貴喎，關買唔買得起咩事

平d咩？ 我見note 8 64gb pre-order 要$1499

1皮我拎黎upgrade下部電腦唔好?

大陸果D一部iphone=2個月人工先係on9極致

唔係牛角應該狗衝左

接近3 個月

撳住黎搶 睇死消費者會買
呢下唔要得

係講緊值唔值，同有無需要
例如食個飯，我可以揀食譚仔
又可以揀食自助餐
有咩好屌

多謝媽媽

唔好話1萬定六千，真係有啲窮撚覺得5蚊同7蚊一串魚蛋係有分別

其實都係電話一部 洗唔洗咁睇唔開

其實年年都有人話唔係有冇錢 係唔值乜乜柒柒
你有錢點解要理值唔值？

有錢 同 一件貨品值唔值 兩回事 wo

人地鬼佬真係唔會用手機證明個人地位，但係反而佢地仲有能力過你班asian買部iphone用。你睇下上面啲人又話呢到係窮撚圍爐區又盛，真係得香港人係咁寒酸

呢d思路真係想笑撚死人咩

一支鏡都唔止啦

佢成世都會係窮撚

你窮西啫

我幾時有話會買
等於你出街食飯50蚊一餐夠唔值啦 唔見你餐餐去街市食20蚊飽肚就夠?

不如咁講啦，有錢嘅話唔理佢值唔值，唔洗點考慮就買

屌仲Vertu

講真，就算係大人但冇返6,700萬年薪都冇資格講6000同10000買部電話係冇分別

無話你買, 係叫你唔好將 有錢, 值唔值 放埋一齊講

我做緊野 我都覺得有分別喎
一個月人工買到3部X又如何, 係咪好大分別先係重點
我同事6/7萬人工, 佢都係覺得5-6千電話貴用SE喳
大人又有大人既用錢地方, 講到賺到錢就唔睇價錢

講真有需要咪買囉，一皮野又唔係多，買完唔洗好威威同人講。 唔買既咪唔好買，笑人一皮買部電話，關你撚事咩。 互相批鬥有咩意思

係戇鳩既分別姐，成萬蚊買部電話威水d?，1萬幾千好濕碎，有份工返要買幾難？買層樓就話威姐

唔好話6,7萬
就算16,7萬都唔會覺得6000同一萬冇分別啦

你窮O者

你搵到16,7萬先出聲啦

數字係有分別，但你鍾意用都唔會計較果幾千蚊

搵得一萬幾千既人呢，買唔買一皮野既iphone都係買唔到樓，壓測都過唔到你走去笑人大洗

真正有錢人 又可以買一萬蚊電話 又可以享受生活 又可以食貴嘢 Who Fucking care？
唔好成日代入自己 ok？

2017年8月31日 17:17 星期四
騰訊驚人報告－－買 iPhone7 的多是無樓、無車、低學歷？

質你老母量呀死大陸雜畜

樓主：邊個用幾百蚊食個晚餐我一定笑柒佢

窮撚心態真係

樓主呢的傻鳩真係屌佢都廢鳩事
買唔買 貴唔貴 值唔值 呢的係個人既事，關你撚事？
乜有人會在意你諗法咩？唔知以為你係世界領袖
利申：an ios兩邊都有用

係班低賤窮撚圍爐ge時候 班有錢人已經諗緊幾時再去歐洲度假了

十幾年前nokia 8810個價又係差唔多成皮嘢, 但計番人工通脹咪重顛
有錢咪買囉但我唔會

又話貴又話乜，如果你話連登仔話貴，賣唔出就話姐，但依家最後咪又係賣到斷曬市

一萬係唔平，但會買同買得起既人大把，唔好講得買就傻仔啦 只會顯得自己窮酸

關你地班死窮鬼連登仔鬼事咩
妒忌就妒忌啦
去搵多啲錢啦

大家層次唔同，無得好講wor

人地講緊龍蝦應該芝士定上湯好，斑應該東星定老鼠時
你就話你食咖哩海鮮杯麵都食得飽

窮人又出黎鳩up，香港人有錢到你唔信

其實龍蝦都係蝦食海蝦都一樣仲可以用少d錢食多d蝦肉 ，不過有時出去請人食飯唔整隻龍蝦自己都覺得無面 有時錢唔係計落咩硬件功能既，人地點睇都係原因

我冇啫我老豆有

1雞嘢，你估好撚多咩。
大把人有錢買啦，睇經濟唧。
呢期股市樓市咁旺。大把人揾到大錢啦。

係唔值嘅揾一千萬一個月都唔會買啦

窮人先會咁諗野

之前帶個住半山既去買mac，本身仲諗住介紹下，點知佢揀咗顏色之後就話要呢部top spec價錢都唔睇
已經唔算最top有錢
所以話咩有錢人都睇值唔值果d真係on9仔黎，
唔用果d唯一理由就係完全冇興趣，都費事瞭解

咪係 我係鍾意既根本唔洗考慮佢幾多錢值唔值就即刻買左啦

資產嘅嘢就算一千萬買湯房都唔會唔值架，因為你住完唔會冇咗，但係iphone 用完唔值錢喎

正確

有分值唔值？你揾得一皮咪唔值囉

有錢都唔會食龍蝦啦 都唔值
遲早變返窮撚呀你

你洗五千買部垃圾android lag下lag下唔撚on9咩 窮撚

Applecare+ $1888

咩有冇錢同值唔值係兩回事
你諗值唔值即係考慮緊價錢啦屌

冇trade過舊機我會丟

最好笑只係乜撚野叫值vertu都可以覺得唔值咁貴架喎，3310都可以有人覺得值一皮，唔明啲人憑乜定義值唔值肯比錢買咪覺得值，唔肯比咪因為覺得唔值囉，關窮唔窮撚事

係因為窮先要考慮值唔值
有錢人買野，想買就買，滿足自己物慾，呢樣係無價嘅，窮人亦都唔會明

笑死 人地有錢佬討論緊咩品種龍蝦鮮甜你就係到研究食龍蝦值唔值

我鬼知呢兩條窮撚點諗野咩

個個係到幻想有錢佬點諗野
其實有錢佬都有好多性格
咁都有得嘈 成班窮人

調返轉先岩 窮撚夠用咪得 買部android仔
有錢人已經落曬訂煩緊幾時出新電話殼

窮撚要咁樣打飛機先安慰到自己買唔起都係同有錢人一樣姐，有錢人覺得唔值，我都覺得唔值
照佢哋個logic咩chanel hermes收曬皮啦

如果 市場上 同季 都係 賣緊 7 ，8千
比多兩千 又唔係貴喎
屌你唔係無啦啦 彈上一皮呀嘛
你話其他電話一千幾百 就話貴je
呢家講緊其他都7 ，8千

不如望番你地講左啲乜？ 你地講撚哂啦

唔知d andog 平時會唔會拎住個合味道Big 入餐廳屌鳩d 食客

明明6.9 都食得飽，點解要俾50蚊人賺先
同樣價錢我食7餐你先得1餐，大家都一樣咁飽，性價比點都好過你
餐廳有裝修有冷氣有服務？挑，唔實際，你食裝修食得飽？你食冷氣食得飽？食得飽就得啦

死窮閪你地用自己的巴尺度人把撚咩，值唔值你話點冇人搏你嫁，你咪到時睇下個銷售情況，market主導一切，正如樓咁，你冇錢買，大撚把人有錢買，明未呀，廢柴。

真係有錢點會上連登

傻仔 有錢人最得閒 上lihkg既多到你唔信，去擎天半島行一轉啦

班撚樣直情眼光淺窄
貴，我覺得負擔唔起/我覺得唔值，ok，我冇錢買，我買第二部，or等平啲再買
但佢地話笑鳩人喎，咁人地都可以笑鳩你窮買唔起，係咪呀

一萬蚊就唔買得
咁好多野你唔洗買

vertu賣俾支那啦，仲j

真心覺得 教徒 好痴線
用價錢打飛機
同以前 an 機用跑分打飛機有咩分别
你話有實質快左，好用左就話

粒 a11 快左70% 你話開 app 由3秒變1秒就話值

岀 d 功能唔係方便人既，比人屌好正常
仲要開到個價咁高

人地一部 surface 先千幾美金
一部細佢一大半既野，又要一千一美金
覺得今次離譜小小囉

利申 ：唔洗抽我水窮 ， 食過藍寶石龍蝦，都成日杯面就一餐

一出街就笑到有腹肌

依家都唔係話一萬買一部電話好威威 係咪錯focus ，你睇下個post 名

值唔值見人見志，但係咪真係咁貴，三叔部 flagship 都8xxx，部iPhone X starts from 8500，係到屌apple不如係話成個行業睇死幾錢都有人買先出咁貴

咩黎？無人用嘅垃圾nokia 出嘅sub brand?

我買部相機好過佢

睇下個比例既姐
半山唔係一般富貴啦
戶口有幾球都要行埋一邊
有乜好比？

過多幾年android 機都過萬既時候就會覺得iPhone X都唔係好貴架啦

樓價係咁升，加一加按，十幾部都買到啦

連登多窮撚又要買貴一貴部手機

樓主或邊個正皮呢個post之後又買部iphoneX 我一定笑柒佢

D偽潮流撚一定買你放心

邊個唔用1萬蚊買部iphoneX我一定笑柒佢

大把有錢仔上連登撚d窮哩連登仔

買千幾蚊鞋 千幾蚊衫 你又要笑柒佢
反正同幾十蚊嘢一樣功能
睇黎樓主日日都要過笑柒人嘅生活

實際上係咩都買唔起ge 傻閪

2000萬年薪都識10個8個
搵得呢個位果d都應該係名人黎
開個名黎見識下

成班寒酸撚係度幫有錢人諗，做咩啫你地

1萬蚊淨係買黎玩下，岩用咪岩，唔岩連賣都廢撚事啦，諗起要約d窮撚出黎交收就煩

一皮野都覺貴你mk都不如，死唔左佢啦咪睇度獻世

垃圾
我指住你班契弟笑

打算買兩部自用

大把人買 擔心下買唔買到頭浸好過

唔買電話就買到樓咩

樓主一係小學生，一係跟車mk

買左樓的人先買X, 好似係。

咁都可以嘈一餐
買唔買洗撚你管

3部都會入手，唔洗錢

30k學人租10k樓添
香港人無80k其實係咪無資格搬？

我覺得中產以上既人都已經唔會太care部機賣幾錢 當買件玩具1萬蚊真係唔洗諗太多 反而係呢件玩具吸唔吸引到佢買先係問題 唔係個個人都對電話咁有要求

無錢就咪撚買X啦

利申: 18歲 有過百萬身家

樓上仲話咩值唔值問題
大把人wfc 值唔值姐 買得起自己用得開心咪得囉
又唔見d 人話養部車唔值 搭狗鐵巴士咪得囉

唔係相反咩, 用貴野, 土豪 ON9

過百萬好多咩 曬你老尾
利申:多過你

好多電話貴過1萬

V字頭

我外國個professor 都係用5c
成班窮撚係度攞部iPhone 搏存在感

玩股票既隨時一日都唔見幾部iphone x啦
自己有時間去財經台睇下,自己窮唔好以為全世界都窮

28k 1 部 music player

10k -20k 既耳機 都大把o買

1萬 蚊部電話好小事姐

想換就換
一萬咋嘛 大把人俾得起

你有過千萬咁勁?

佢有冇我就唔知，我都有過千萬
諗住出IphoneX

香港地過千萬都唔係勁，真心

1千萬買到我樓上間房咋

人地笑柒返你攞唔出1皮嘢買部iphone X

要咁講
一年拎幾千去幾日旅行，仲要一年去幾次唔on9?

咪係, 買唔起樓咪搬去非洲印度囉

師兄就好啦。一出iphone x 時日日都可以咁快樂

香港人好有錢
d新樓800萬坐底
睇示範單位條龍長過海狗公園
放假d 一手車鋪頭，多人到仆街，d車門都開到爛咁濟

iPhone一部成萬野，分返個期咪又係每月500幾 輕輕鬆鬆用新機

最貴唔使1萬